有冇人贊成起人工島？

大多人都係反對，而理由就已經聽好多
但係你自己或身邊有冇人真心贊成，咩原因？

無

你去鄉土搵到大把

有，唔用納稅人錢就得，林太自已籌期起到wfc

用邊個嘅錢都好
呢件事都係戇鳩

我知係

但係都要知果D人個腦裝乜
理性D去想，要辯論都要知人理論先可以駁